施安娜被炒兩個月，國泰飛雞工會罷工未？

當日盲撐「英資國泰」既連登仔，不如出黎講幾句？

連登仔唔使話我五毛喇！

而家係你地有眼無珠，錯信飛雞工會會做野！

你地七左就認啦

笑死朕

和理非不願面對

你地估下國泰飛雞工會肯罷工先？定流浮山200刀手現身先？

我覺得香港立完國佢地都未罷工

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

拉

飛雞有洋腸食 唔出人工都制

後者

又一個不願面對真相既連登仔

真係好可悲

國泰港龍炒左好多人
仲淨返幾多名你罷
唔夠人罷炒埋淨返個少少就解決左

無集體談判權既罷工係哂氣 邊次三罷有用?

唔罷唔緊要。

最緊要係班連登仔認清事實。

唔好盲撐「英資國泰」班飛雞，因為黃既已經炒撚晒。留底既只係紅同藍

呢幾個月我次次講出真相，

總有一班連登仔駁唔到，

然後屈我係五毛三毛，

十分可恥

系

和你塞 都無左

多謝奶共法官，不停批禁制令妨礙自由

你不如問下做政府工班人罷工未

政府班人不嬲收成期緊。根本就親共既

國泰大清洗左啦 未訓醒呀

垃圾

無啦

只是炒咗一個主席

可唔可以叫美帝制裁因為政治壓力炒人既CEO/董事

但佢地未係優先。

係都制裁奶共法官先啦

呢個真

啲人唔夠講就係咁

各家自掃門前雪

拉

仲留係度嘅人都無人性

當然唔係

真相無乜鳩呀死傻仔

鞭屍大法好

一睇樓主講野就知唔係五毛就係白卡仔

入面好似得快樂抗爭港豬

唔係簽晒名 show晒卡好似好撚勁咁既咩

不推文？

咪撚柒啦 呢幾個月炒撚左好撚多人架其實
淨返響公司而又係黃既講真唔多
我地寧願靜靜地低調咁出黎發下夢, 好過再曬時間同公司對抗

同埋你睇返 其實工會已經準備課金就炒人一事同大柴打官司

無人理過，做左condom

condom了

Push

唔係之前有傳言話炒咗百幾人咩
應該全體黃絲炒晒
仲罷咩工

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

別on9
拉

呢單野咁撚唔公平，仲有好多被炒ge航空業人員，點解無人煲大佢

識幾個因航空姐空少
除左外國食物 酒店room tour廢post
成個運動咩都唔敢post
仲指意佢地？

借個位 唔該
入黎幫手搞罷工

【提醒】請單手咩背囊

We do not need this kind of guilt manipulation thread, pretending to be a real discussion.

Pull.

點建冇人幫國泰裝修？

講個笑話，香港人罷工

但又講得啱喎，個工會好似廢咗咁
罷咁耐都未罷到

究竟係炒到冇人罷到工
定係冇罷所以炒到好多人

飛雞 weak

中國人講團結？ 大難臨頭各自飛 仲要女人 不可能

偏激永遠多正皮

照妖鏡黎

弱智多 無計

你入去部門辦公室行一個圈先啦

「同埋你睇返 其實工會已經準備課金就炒人一事同大柴打官司」

打官司先？定流浮山200刀手落到黎先？

自己唔幫自己，怪得邊個

三罷搞左幾次最後又點呀

唔好玩啦, 國泰港龍炒左好多人 點罷 有心既都炒左
得返少數人罷? 你post facebook 都即炒, 何況罷工? 炒左你你仲罷乜野

個主席幫過工會爭取過咁多野
依家d人笠哂水

因為入唔到雞場。

個主席都無叫人罷工啦 因為知無用 佢都想大家保得住份工先

炒工會主席果一刻罷工既話，都仲有一線生機

bye, 分化就即block

謝告知

又block 多一件

所以最好乜都唔好做，乖乖地聽公司話就最好

個主席都畀人炒左，

炒果一刻已經唔係主席

憑咩叫人罷工？

有洋腸食 又有allowance四圍飛四圍玩
點會肯同你罷工

最撚睇唔過眼就係班飛雞成撚日係度怨份工呢樣嗰樣
有得你搭飛機去一啲你成世都去唔到嘅地方 仲比埋錢你去玩
仲想點

最鍾意見到你地班連登仔駁唔到就做鴕鳥

笑死朕

好多飛雞舊同學本身fb icon黑色都轉返正常，del哂d post
不過呢個問題都係因為香港人唔可以無左份工

因為：罷工會比人炒，不了

唔想犧牲，就乖乖地排隊入集中營啦。

連燈仔一唔夠人講就會話人分化同5毛

做埋護旗手啦
垃圾公司 垃圾員工

唔願意聽真話既人，永遠做唔成事

又分化
飛雞前飛雞後
知唔知幾多員工發夢企好前運動付出好多
俾啲尊重啦柒頭
拉

係雞，係機師鬼佬肉便器

又可以block多件

呢個post都上熱門

拉。

呢d籍口聽到厭

又黎「好多前線員工係黃」既論調

道出事實真相

揭破飛雞虛偽！

刀手到先

條友畀人踢爆咗,開始狗急跳牆亂咁屌

黨鐵美心都黃架

去到今時今日都仲有咁多連登仔奶國泰、奶班飛機

我真係覺得好詫異！

有時真係分唔到班連登仔係真心無腦，定係收黨鐵/美心/國泰錢做打手

五毛

不分化

不推文

有無做緊飛雞既連登仔講幾句

你地個飛雞工會上到莊未？

一開頭就支持 因為初頭手足轉副本要用黨鐵
eg 最初既荃灣北角白藍杉人事件
但經過 831之後
黨鐵小黃人仲留響真心on9
因為真。手足已經唔會再坐黨鐵 唔再需要佢地收風
而權力又冇大到可以拎到831既CCTV
人工又低
及早轉工啦
國泰我就唔太清楚 所以冇comment

班波板糖人就算鳩數啦

呃唔到like又連累自己份工，飛雞仲唔自動自覺滅聲咩

有講錯咩

呢度好多人不願面對真相

CC台一駁唔到就會留句「分化」「五毛」「拉」當贏咗

垃圾飛雞

721

咁你又記唔記得有幾多空姐因為呢場運動比人炒

不分化

拉

不推文回覆

都唔記得咗呢件事。

畀人炒左就唔再係國泰空姐

我講緊仲做緊國泰果班飛雞

思覺兄只係道出空姐虛偽

你睇返當初國泰工會，d機師禁飛，禁fb d人點講先la

到e家都冇工會行動bor

同埋我地其實仲做緊好多野

即使係而家我地仲有你地口中既飛雞係外地幫你地手逐D逐D
咁偷買文具返香港

你地口中既飛雞好多搵得唔多, 成份糧大部份幫小朋友買哂文具 仲親自運送返香港 有D仲親自上前線捐送.

本身因航同呢個運動冇直接關係, 我地就係之前樹大招風先搞到咁.
清算一次唔夠仲要清算多次?

好多人的確仲要搵食, 如果咁都要屌, 咁你應該屌埋其他和理非添啦
大家各司其職, 唔明無啦啦做咩撩返起因航

仲叫人飛雞玩分化 block

on99

其實依家香港有邊間公司真係成間公司罷工？

點止炒一個，做到嘢嘅炒哂啦，剩底嘅可以點

無話你地無付出

不過請你地承認，你地個爛鬼工會已經全面奶共，你地個工會，唔會再企出黎為公義發聲。

亦請你地承認，「英資國泰」is just a piece of shit

請你地，同埋班國泰打手，唔好自欺欺人，

呃人話「未上莊」、「籌備緊打官司」、……啦。

我只係道出真相，撕破假面具

畀足兩個月時間班「黃空姐」做野，原來乜都無做過！

扮咩未上莊呢

港豬就係咁。最愛返工

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

香港人最愛

返工！